一人一啲係情緒低迷既時候會聽既歌

NF - Let You Down
Johnny Yukon - Lonely
Rascal Flatts - What Hurts The Most

財神到

氣氛當堂開心晒

我落淚·情緒零碎

一時倦了

Gloomy Sunday

小鳳姐